((逆向思維)) - 用冷血為私利的官員出發去唸抗爭方法

遊行係市民對政府表達意見方法，但100萬200萬人遊行，肯聽嘅已聽，唔聽嘅700萬人行都冇用！只係我哋累，林鄭同班建制繼續歎冷氣，大覺瞓，個個月人工照收。
你周日圍立會圍政總，表達意見已好清晰，但冇人上班，有乜用？破壞立會只係立税人俾錢，建制又點會怕？完全don't care！
自殺绝食？就算死多一百個一千個都冇用 ，佢哋唔會心痛，死嘅又唔係佢哋仔女，不要再白白犧牲！
我仍相信只是小部份係黑警，大部仍是好，我哋對付嘅係政府/建制，唔好再俾佢哋轉移目標，變人民對警察，只要攪掂政府高層，黑警問題自然能解決。
所以要想一d建制怕嘅或直接影響到佢哋嘅生活或財政，佢哋先會怕，大家一齊唸唸有乜計，以下係我其中小小見意:

1. 目標性遊行示威
- 能影響局長建制嘅屋企或公司嘅路線
- 西九高鐵站（上次佢哋極緊張:大封路同停賣票，向內地人宣揚自由民主，比去政總立會更有效，又對香港市民少影響）

2. 血債票償
- 區選立選踼走建制
- 如朱凱迪9萬票分一半俾其他民主派已可多一位，但我哋無法如西環配票，只可親朋間分散投，如5個人，3個投朱凯迪，2個投其他非建制
- 建制蛇齋餅粽，我哋多一人參加食咗佢，少一人支持佢哋
- 更熱血嘅直接參選建制派冇對手嘅區議會

3. 應付支持政府的商戶
- 反對TVB，吉野家等可以繼續，但如果目標係局長建制的商店（如有）會更直接有效

4. 勇武？沖擊？
- 沖立會，沖警察防線，就算俾你冲到又點？只係人民對基層警察，連登兄弟受傷，有乜用？林鄭建制只會更高興能轉移視線，對佢哋毫無影響，係旁邊食花生睇我哋同警察互打
- 就算真係要勇要沖，請沖一d佢哋會擔心緊張嘅嘢，對佢哋有直接影響嘅嘢先有用（邊d係？幫手唸）

Push